大家又係時候要記得兄弟爬山

學梁天琦咁講 你覺得跳閘有用 就做
罷課有用 就做
唔洗理其他人批評 每個人都盡力做
同路人見到互相支持
呢d係香港政府做唔到既 佢地只會為自己

大家加油

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張